我諗得呢個原因元朗班友先出黎

點解呢班人69唔出612唔出616唔出71唔出
係得今次先出黎直去地鐵站打人
我只係諗到因為今次有人搞中聯辦
一搞就多左呢班人
除左呢個仲有咩原因
係咪因為背後係中共 狗唔做野 何妖出埋黎

班牛屎佬講話打示威者講左成個禮拜啦
根本唔關今日圍中聯辦事

講姐 但做落 仲要敢入去地鐵站
咩人都郁 包括議員
如果背後無人幫 邊個會敢咁做